{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022421",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J104218",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "사흘카레"
    },
    "text": "三日カレー (사흘카레)\\n\nソウル城東区聖水洞1街14-12階\\n\n和食 - その他 , 11:00 ~ 21:00 , 祝日 / 毎週土、日曜日 , 30席 , 聖水洞の牛肉カレーの美味しい店、サムルカレーをご紹介します。 熱炉トンのインテリアで温かい雰囲気で食事ができる三日カレーです。 三日カレーのシグネチャーメニューは三日牛肉カレーです。 ここではお好みの辛さ強さ、ご飯の量、そして様々なトッピングまで選べるので、お好みでおいしく食べられます。 トゥクソム駅の近くにあるこちらは、辛くて香ばしいカレーを味わいたいならぜひ訪れてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "三日カレーはどんな店ですか？",
            "answer": "三日カレーは、ソウル城東区聖水洞にある和食の店です。"
        },
        {
            "question": "三日カレーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "三日カレーは11:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "三日カレーは祝日や週末も営業していますか？",
            "answer": "はい、三日カレーは祝日や毎週土曜日と日曜日も営業しています。"
        },
        {
            "question": "三日カレーの店内はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "三日カレーの店内は熱炉トンのインテリアで温かい雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "三日カレーのシグネチャーメニューは何ですか？",
            "answer": "三日カレーのシグネチャーメニューは三日牛肉カレーです。"
        },
        {
            "question": "三日カレーではカレーの辛さやご飯の量は選べますか？",
            "answer": "はい、三日カレーではカレーの辛さ強さやご飯の量を選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "三日カレーの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "三日カレーの近くにはトゥクソム駅があります。"
        },
        {
            "question": "三日カレーの特徴的な味わいを教えてください。",
            "answer": "三日カレーは辛くて香ばしいカレーを味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "三日カレーのおすすめのトッピングはありますか？",
            "answer": "三日カレーでは様々なトッピングがありますが、おすすめはお好みで選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "三日カレーへの訪問をおすすめする理由は何ですか？",
            "answer": "三日カレーは聖水洞の牛肉カレーの美味しい店であり、個々の好みに合わせてカスタマイズできるため、おいしく食事を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 201,
        "QA": 398
    }
}